覺唔覺狀態成日打歌詞既人好造作

有野直接講la懶係情聖咁

可能純粹欣賞歌詞 覺得嗰句正

今期流行 流行椎名林琴～

垃圾利 垃圾利 柒到彈起

？

聽廣東歌已經係垃圾

講廣東話都係

認同

咁打咩先唔作狀？

女講都算
仔講真係完全接受唔到

agger,呢D野關人撚事咩，鐘意歌詞都俾人批鬥

事實

沒有歌 怎敢說心事

咁留咩先叫好

依家仲有狀態嫁咩

坐左幾耐？
有返好耐

種

幫你推下喳 見冇人理

Thx hxxxxx b

歌唔係用語言分高低既，好多時中文歌既內容仲比較豐富，描寫得比較仔細。

只不過係近年既香港樂壇越黎越差，但舊歌是聽唔厭的。

hi